[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1488)

咩料

賣料

Slow

屌 收完我會費 關清爐 爛牙始終爛牙

咩咩料。誤中囉。問

手機copy唔到topic

1487 1001派我500
搶完要我代開po

我錯，唔好話日清

6點大波?

東京落到1.72

差住先，你成億喺户口，唔志在

polo教徒 全面打飛機進場

俾返哂馬會

留名得睇轉一球盤

睇波睇到唔記得食飯 凍哂

我都幫寶利打下飛機

主勝1.5->1.45

2 個結婚未

衰鬼

清 法國你都幾串下

可能根本係同一個人

冰個又激走智蛇
牙欺又係咁智蛇又係咁

我都幫寶利打下飛機先

東京大船
大船……

兩星期針成億？ 有無黑卡，送張俾我威下

屌，未轉AC

btw挽留智蛇

串死條友就啱

唔洗，一係香討，一個child登

你地由第一次賭錢到而家贏輸幾多?

咪當休息下

5K

我幫日清 (差佢五舊做左佢隻狗

Me Slow

我2k多d

+182k

走啦

派？

-8k

all in 東京追數

fc 東京點輸

本500k?

上阿

收左182k會費再

會費?

本5k

$20起到$40
如何剛剛有買和就可能多D

日職：長期成功盤

-20k

明白曬

FC 東勁！

3年針左20K

佢意思係馬會+182k

5k全針
收左182k會費

東京盤遲下變-1都似

太博了 半大咪算。 又有走地

日清要既不了

兩個月針咗20k
想戒賭

一晚針左20 k

我買自己對家！但你又出左！

CHING有貨

講咗好多次有即場，買大波既話一定係等即場先買
過關另計

長期失敗反底未

我準備上ifc架啦

黑卡大户

我反底！

跟我反

燈神在此
出15輸12

寶利號 永遠都係時前買

我都係1 k 起手

觀望下先

我買

*事

佢中左咩

-90k

唔中過招 唔會知

佢1030個場係3.5b

掌你嘴

-3k

只計馬，100蚊起家半季贏左十幾k
波針好多唔識計了

岩岩上盤慘死
我而家真係好撚嬲
應間9.5b

唔計過大海同外圍
-4k

識波！

4k
咁計埋呢

個個月定期進貢比狗會

入到$先

+1.2k

+12k

但都斷二
馬會cashed

你唔是500起機咩

入$500跟拿蛇

屌 清爐個 今日再黎 成個bgor口吻

派！

般尼果場

派呀！

拿子講 唔係我

-30k左右 無計，之前boston exchange個日本朋友中意去賭場，咪去，輸左又想追返
之後外圍/叫朋友買又係篤手指，所以玩好大，宜家返政府工又被女朋友check住，間唔中一二百上嚟同大家屌下波動開心

照住連輸真係要抖抖，黑起上來點都輸，返份pt追數重好

polo斷二係正常發揮
斷一有運
過哂奇蹟

哪裏跌低 哪裏站起來

個半月輸18k 學費好貴

買左咩 冇理由又輸嫁

本20k有冇機會追番輸左果90k

有！ 入多70k

身家得番20k

輸了
追到15k算啦

Fs巴好似買咩都中 岩岩2:0果陣以為針得，咁都有得贏

諗住追數黎賭死得仲快

本身輸100k
宜家追左10k

借70k 入落去等3個鐘之後cash out
成功追數了！

呢次經驗入面 我學識 左唔好追數、 玩歐杯 冠杯

呢個故事教我地係無派錢波

垃圾左膠

人哋唔開心你仲咁

多數輸過關同唔睇尾盤

屌
本身打算ALL IN左膠 再買3X1
最後開晒對家 好彩我琴晚唔得閒買

-300k

淨係中10:30 半大全大 贏埋唔夠輸兩注

唔好心急追數 好撚快輸鳩埋

未入

跟我針？

巴打買唔買東京 我今日得閒

無所謂啦
當交學費

齊羊齊針

fc東京500%

屙煙成功丸！

以前一輸就想追
之後大注大注轟搞到愈輸愈多
宜家平注上開始慢慢追番

琴晚呀妓針撚曬
今朝美職估中都冇用
岩岩先入返錢

輸夠300k就有

係咪會直接寄比你

平注過關

一年寄一次 八月季結夠分咪寄

睇下轉唔轉1粒 半一1.7 贏粒糖

六點有無大船

都係錢黎

東京沉沒

東京必勝

廣告時間

東京 獅子要不要

東京之旅一早比一世遙遠

最後有咩領悟

讓和

呢兩日咁好賭

咁少？紅都要6000分
一百蚊左右一分

寶利買盤
還是大細球算了？

點睇自己有幾多分

晚一點再看看

我鳩up 呢個分唔準 你買馬$10 都有分

即場再睇

寶利個爐係邊個

我只是一個普通人 不需要爐

我夠有突，四五年前申請，投注額都四五萬，又成日入馬場，都無？

Ok

打1818

真係唔知佢點計

點解我都冇，我應該夠紅卡分

你都無？有朋友日日打去煩cs，就寄俾佢 我就得一個月兩封email通知我有幾多分

你話退出嘛 馬會咪廢事整比你

乜都冇

馬會驚咗我，我打爆佢

買東京主勝係咪冇得輸？

6點半大有冇人gchi?

東京仲唔轉盤

再賭美職仆街死後第一注:
東京9.5b

夠撚

主得1.5 咁不如等即場先買

爽 本身諗住銀河輸哂點知收全格

今晚8點 再買日假斬手指

即場應該連1.5都無

紅卡60萬呀清。。。

跟著Gel起機 歡迎細注玩家

你有撚一季賭600k牙

差唔多bo

東京隊仆街， 上次對柏雷買佢角大唔撚刷

要不是fs 巴打電話， 半格都冇得拎返

gchi

你撚有

讓得起

一季係幾耐

馬季

我而家好撚嬲呀
美職上盤

春夏秋冬 四季 三個月一次

好似係睇心情派

1.82落到1.70
已買1k上盤

小司機Noddy(Noddy) 最得意嘅木偶

東京 熱門 大船

600k一定有
唔夠要睇你年資同賭幾大

小司機出動啦

全部轉曬1球盤了 差馬會

1.68了

3,4年前叫我去投注站拎紅卡， 跟住一路冇理佢近幾年都冇了

All in 左半大

Fs 巴點睇

-1
讓得起？
熱到傻撚左

All in上盤

1.45win

連轉個盤都慢過人

呢場係睇成功丸點守

上半場就知 東京上半場攻得入2:0 上盤一定開到

如果 上半場 1:1 就應該出事 個盤

預測呢2 個可能性

得呢封咗，代表啲咩

半大穩?

你唔打電話投注 唔去投注站排隊 其實無用

大船必gel
利申無買

會否上演多次左膠盤

多謝你
一係羊一係輸 好大幫助

日職唔同歐冠

唔覺得成睪丸會入到波
唯一輸係驚0-0

柯煙

大蛇？

東京大波妹大船

唔會0:0 0:0 我也7都得

乜

唔敢上船

佢條3串一 買$10賠33萬

召喚fs巴同高蛇

半場0:0 ok

好 即係東京win硬
成功丸邊度識入波 仲要作客

你睇佢好佢睇你好 賭無必中 FS巴唔係萬能 有得跟細細注玩下中左大家開心唔中起碼無咁肉痛

輸咗你唔覺，一記錄下就知

係 刺蝟子等馬季再跟你

轉盤前屌一注先

墨爾本城

想直屌和

轉頭日假鳩估
2比0 3比0

大波???

成功丸 FG

贏

半1上船了

5月到而家

針左20k

咁耐都未有國冠買嘅

利申：冇狗會户口

Fc東京進攻麻麻
入球2.5s穩

見好就收啦師兄

你個名

戒賭啦

金鋼跟美女戀上

總入球 - 2

中屄到咩

睇好r7
R 8

東京半大

信者得求

gchi 東京半大

財仔又中美職2串1

Ok 轉頭買埋

轉盤未呀

12.5 角大

一陣落街入500一野轟落去
一係起機一係跳機

馬會操盤手訓左覺？

有冇人發覺馬會臨加果啲閪波
通常開細波 今次要買了

1.72嗰陣轟咗1k

奉勸想買21:30既快D斬左手指先

乖乖地買主1.45收息咪算 搞咁多做乜

我都係wo巴打 你買乜

1.66 咁低水唔想買呀

友賽咪撚買

未諗到，要謹重考慮

比狗買 中半格收幾錢

啱啱入完2000
準備轟落FC 東京

我打過上去，佢話唔係咁計，6000分*100蚊一分就係60萬，但如果你有一萬，一次過買同分十注買，十注會高分d, book馬會設施同年資都有分

東京真係穩陣咩

大船？

想轟落去高水半一

Cap定binc

鐵達尼號

客盤2.26都未轉想點

呢場D盤唔識睇 有冇人講解下

獅子號
水上電單車準備開出

日假睇盤

所以我都等-1主盤算 D盤唔知想點

最少主不敗先

長期成功

憑直覺

買咩！

日清買咩吖

未決定買咩，不過陣間會買2000

中左派三個$100，有冇巴打好需要起飛

第一循環

長崎 2:5 東京
半場 1:3

Lm

lm

有

我了

Me

今場大波應該穩

睇中東京！但我貢徹買自己對家theory 買左成功演！

半主半大全大各1注

澳洲佬好估惑

硬係覺得有機會和，好驚

唔轉盤就等今晚入法乙特魯瓦下盤算

gchi 泡菜國腳oppa

心水
FC東京
2.5/3 b

me

Ok,gun

點睇條8x9

半場入球大細
主客和
主客和
第一隊入球
第一隊入球
第一隊入球
第一隊入球
主客和

星期五 1 FC東京 (主) 對 長崎成功丸 (客)大 [1/1.5 球] @ 2.29
星期五 4 阿些斯奧 (主) 對 特魯瓦 (客)主 @ 2.20
星期五 5 克萊蒙特 (主) 對 查多魯 (客)主 @ 1.82
星期五 6 GFCO阿些斯奧 (主) 對 巴黎FC (客)客 @ 2.15
星期五 7 格勒諾布爾 (主) 對 索察 (客)客 @ 2.26
星期五 9 奧連斯 (主) 對 朗斯 (客)客 @ 1.93
星期五 10 紅星 (主) 對 尼奧特 (客)主 @ 1.70
星期五 11 華倫西恩斯 (主) 對 歐塞爾 (客)主 @ 2.50

真係有lm bot
啱啱個post都唔多人

想試和但係上盤大船
無理由自己爬艇仔架

我同你一齊！

原來今晚有法乙
鳩買半細全細8x1 先

你咪拎10蚊玩8串1 睇下中幾多

同我一齊爬
獅子號幫到你！

跟了
中左戒得賭
豬都係90好易追到

留
名

gchi 你

OK買和! 三人艇仔爬贏大船

我

留名

東京大船得可怕

會唔會沉船

東京是贏撚硬的波

上唔上??

收到外國莊家料 呢場會開 客其他
開到抽10個 100

嗯

和主

收到wind半場和其他
全場客其他

今場角球有無水？

師兄 假左小心 劇本寫好啲

大到唔敢上
玩下半大全大算

睇岩就跳落去

想要長崎下盤

巴打有冇睇啱

日職 下盤2000%

有冇同路高水半1？

8x9 gun

寶利個香爐？

呢場買角啦

好賤

中左派你100

F.C. Tokyo 又半大派錢了

見到2.26想㩒
落返2.18 入咗了

2.5s好嗎？

gun

仆街，要搞埋d野先入到錢
咪跌得咁快呀

笑死

跟什麼

買什麼！！

不要嬲
幫你含返

And jump

主盤 上船

寶利買什麼！！

開場前：買什麼！！
完場後：為什麼！！

都唔洗完場後

10蚊 都無 需要起機

香土過關王

日職大船 我會諗到神戶垃圾船

子龍好勁。。。

買$10 試試

仆街回飛

東京 1.66 回到1.71

和味濃!

回飛都冇得同我架fc鬥

同買6合彩一樣 中到有運捐比無國界算啦

我好想起機

主盤回水 馬會主盤高水過365 睇黎係開客盤了

冇得同ifc鬥

成功丸開左連開5場細

睇埋polo燈咩先

感覺高蛇會出成功丸fg同下盤

子乜春龍
必窮就有

人地回。 你地就驚 點成大事

Ching好鐘意搞gag

跟實子龍
輸到你窮

買李寶利
輸到仆地

寶利個爐

polp 休息 慘了

好尷尬

獅子搏兔
賭博用腦

目前針左500
想入多500起機
平注應該係每注落幾多

1800 有冇大蛇水

收爹喇

啱
乜鳩子龍
玩緊三國無雙？

呢排黑仔

燈水：3.5大

20/50

500

得狗

50蚊平注贏大錢

500ALL IN 推兩口就得啦

客盤要了

又事後???

賭高蛇水
長崎成功丸 第一隊入球
唔中戒賭

10蚊try try

呢個真 買佢就針 唔買冇啦啦又跑出黎

喂 尊重啲好喎 話曬都名師

係喎 不過我信事後飛唔會休息

一鋪過！

我就500射落高水半1度

如果針左會想跳樓 不了

12m破半和

斬兄對家又唔想買 如果今場出水SKIP左算

輸喎佢

你死啦，平時佢咁中意jer人，好小器

呢場基本上和撚梗

Jer埋你呀

邊度有高蛇水

入球單

放心，寶利愛我

今朝斬太旺
一陣唔敢再追

搵你外父教下你騎馬啦 仆街

收到你老母電話 呢場會開 主其他
開到抽10個 100

咁10蚊買8串1
買50次

$50

上場東京對水手開波前都係咁回
回多d先入

事前
間中放下正水先令教徒信啊

寶利香爐 獅子搏兔
蛇鼠一窩 必定甩拖
冰國正氣 跟實冇死

獻醜不如...

唔中 正水?

被迫害

重注左半主

半主喎
正乜水

今朝旺到呢2:2同3場半和 不過見到polo話跟就真係不了

中風

點睇3993？

其實呢場真係半和 咁都比佢燈到個12m

之前有幾場都係細波燈出12m
最經典係洛辛堡對華路亞個場
下半3個12m

針左就真係等出糧
羊左就平注追落去！
開個好頭唔該！

識貨

半大已死................

唔比

佢出太多水 已經唔記得佢買過咩

東京場波悶到。。。

睇錯全場

all in 年青人不要錯過上樓的機會

如果全和2.00低水到仆街

東京和到波 抽5個派我100

大力lm

你派我就得

俊蛇都要半大

馬會即場西波 買半細先

前日買左即坐
照計應該有半年業績盈喜
仲未出

比佢買全場分分鐘都係買般尼算

俊哥要半大。
半大已死

上面班人Lm乜撚嘢

呀俊半大正氣 可跟

仲衰過買阿狗

岩岩allin左
想針，希望俊哥破燈

全部垃圾

事前表示買咗鴨巴甸贏

照個pattern睇 俊神今次好大機會中

等高蛇同FS

可以三連❌嘅

你定polo阿

你確定唔係一tick3x ?

和波又收錢~抽5個又500~FATFAT

我自己買咗
尋晚佐膠 -1、格流+1、鴨巴甸Win玩咗條3串1

polo佐膠 -1呀...

唔怪得針啦

半大！

咪叫啦你

點解吖？輸好多？

等睇高蛇fs半大

羊番場銀行

如果3場+1命運唔同哂

大波 上

姐係反底啦！

高蛇出失敗丸fg 我秒all in

如果*

俊巴準備反底 識貨 半大揮手

跟寶！利！！

等睇反底唔到又話俊蛇又燈

冇你今小氣

小氣撚

求其啦 半大就半大啦 幾大就幾大啦

半主算尻數

半大 全大 全場和 岩唔岩聽?

我好支持俊巴 真係睇住黎買
keep going!

一陣半場1:1

多謝無名氏正評

針左幾多？

唔洗

12k輸到500$ 又成功比我推番上7k
一陣allin先

鴨巴甸W我係搏嘅
後尾見佐膠頭關斷咗，補返鴨巴甸盤

Sor 想俾負評俾錯左。。。

正皮羊錢
負皮馬會羊錢

跟大船， 買唒9.5b, 2.5b, 上盤

負皮咗

原帖由 邦邦星人 於 2018-7-27 01:36 PM 發表 支持M兄出燈水

負皮既人係咩心態

呢兩日都燈

半w咪好咯

因為已經針慣了

負皮係俾垃圾騎師李寶利

下體會角細， 紐約城角細

主盤落返1.69

高水下盤

有冇角大？

其實點解唔直屌+1既

想我地點呀星哥

李寶利 李寶利 李寶利

回啦回啦
我要買呀

佢依排都係開對家 不過定律好似無變 都係一大一細

唔好咁 畀啲希望我
我都半重注咗半大

星星波台最準

和波100%

又沉

allin左

呢排"米雪國冠盃ICC刷冰專門店"旺

有咩水

跟佢要一早起身補飛 佢好多時都係補飛補到嬴

Fc東京進攻真心廢
有無同路2.5s支持者

今場客勝

1.75 東京 大船好想上
但有走地。。似2球？

巴打一樣
12k
依家 7k

補飛又點會補到贏 補到贏唔夠補飛了

唔叫*

今場會細波 客勝 最好1:1完

真？

總入球 : 2
下盤

[orange]獅子號[/orange出發

諗諗吓不如買角球
8.5b 9.5b

半場30
全場52

跟星星 Sir。

馬會唔打算轉盤

4:1

馬會看日假很準
凱利0.90 0.94 0.80

上盤 等 睇下馬會夠唔夠膽轉一球 照買 驚咩

救教學
點推返上去

死都唔轉

即係佢9.5買完會再買10.5 11.5

比半格你地食

我2000上
跟大蛇

7歲就破產

主會入十幾球

買啦買啦

要咗2.5S 下盤
留名針曬

點睇

隻GAME就收皮了

角大係咪大船 可凖備跳船

Ok, all in

1.69俾狗買

係 瘋狂掛機

引人買下盤

半大會戰勝歸來
唔係我就翻唔到黎

有即場仲買盤

牙sir呢場有咩高見

🕺🏻大帥哥黃俊輕鬆打爆馬會終極澄分享

1. 穩如哈馬比盤✅
2. 穩如體育會盤❌
3. 艾拿戴斯第二隊入球❌
4. 艾拿戴斯第參隊入球✅
5. 艾拿戴斯5.5角大✅
6. 馬毛2/2.5大球❌
7. 巴素利2.5小球❌
8. 比亞斯華普爾莫迪提爾+1❌
9. 紅牛半大✅
10. 國體會盤❌
11. 紐約城盤✅
12. FCLA❌
13. 東京半大
14. 東京2.5大球
15. 東京3.5大球

似加注多過叫補飛

Must 針

出水呀!!!!

半大 馬會 逆向思維 嚇我唔到既

屌

9.5細順利開出

呀俊
13. 東京半大
14. 東京2.5大球
15. 東京3.5大球

客勝
客+1
可小注試下

驚咩俊巴 出正水 好出奇？

呀俊MON POST出水

4幻神齊集未

點解地鐵咁多靚女

咁如果9.5s 結果下次買係14.5s叫補飛定加注 等我改下字眼

咁多位都企我隔離搏咩？

但我想不到客勝的原因

東牙西俊南星北書

假球 12碼

東京入波 瘋狂詐糊
長崎 12m +東京Og

唔好再望住我女朋友得唔得

東京5:2水手5:2成功丸
阿婆都識買

半大 全大3.5b

點西要配俊

但每次大船必沉
除非有fs巴的出現

鬥獸棋

見到我？

邊個係王重陽

12.5 B

有冇玩過包剪揼?

柒俊出行力燈死大波，點睇

星哥入左9.5大 粗略估計角膽9隻

仍然要相信客勝有希望

中神通

高生仲未出場

今場咪會到成功丸5:2東京

角大？

d OL放工有第二份工要開，唔係放工化妝做咩？

銀行都好多錢

Polo

明燈都會有破嘅一日

俊哥 完美逼害波台

個人認為買完之後無論任何賽果都不敗/ 輸少少水位先算補飛

買完9.5s 再買14.5s 其實係追角細姐
開15c 一樣輸唒。 買完9.5s 買返8.5b 咁就補飛啦， 水位夠高點開都不敗

ptgf. 屌過件 岩岩返工就過來開房

gun jor

AIK 平手盤 + 主勝

半大，２。５大，３。５大，９。５大。

我估9-10
所以開8.5低水大

主其他 27倍

姐係追細就叫加注 細轉大就叫補飛 咁樣明了

希望完場時大家仲健在

高sir 仲未上水？ ？

其實有機

哪一天我們會飛？

10 21 32 主其他

今天

仆街 全部都同路.....

點都有人健在嘅

召喚高蛇

今天會像上次日假細波天嗎

未必開到大

入球大回到呢
半大死撚硬

大雨一定買細波

FC東京有咩咁巴閉呀
讓人半一都只係得1.69？？

全場3粒,好似係

下盤cashed

越回越愛 半大

因為出面做緊一球盤

果邊有雨？

Fc東京>橫鞭水手>成功丸

賽後回覆 方便快捷

再買東京砍手指
講個笑話 FC東京
東京成隊斷腳落地獄啦

識課

FS巴呢

跟了

唔駛賽後， 半場冇3:0 已經要出動

針了

隨時1:1和

東京讓1球 輕鬆cash

死都唔轉盤

大波回飛

點玩好，終於到我
佢好姣咁用普通話問我
沙糊猛bu猛？

polo要左咩？

休息唔出水

我覺得2:1

半場冇1粒已經要針

問佢買上盤定下盤

我自己玩下先，頭埸唔中意大 polo講既 姐係半大全大穩了

素材準備

提提大家 東京上場入2粒同1粒既 27 29號係後備席 非正選

寶利要什麼

比啲demo飛佢睇睇

球探寫雷暴雨

日假 1:1 2:0 2:1 10雞蚊注

日經留言系列
再買日假斬手指
半大全大已死
-1c

可能想撚9你
完場Po事後半細全細

又好

大乳=大波

佢咪就係買細

巴西前鋒正選

還在想

自膠

跟手話SEND錯

60蚊起機

東京 如果今都贏 我認命 輸比馬會

1.5 半大 all in

呢埸啲賠率好撚鬼 立博同利記嘅和波凱利指跌返初盤0.89 但FC東京又唔廢加上馬會跌到1.69倍都唔轉盤 建議skip

半主

一齊去ifc 快緊嫁啦

1.5 3.5有無兄弟

下盤準備針了

高sir where are u

華倫西恩斯 對 歐塞爾 28/07 02:00
突然開走地波

半0.5/1大

精選西波 半細全細

識玩
重注左

仆街 要咗半大

馬會逆向思維 你地就淆。點做大事

鳩買 半場0:1 7倍

美斯d飛全部得個買字，無派彩
搵左我好耐

驚東京入左兩粒唔攻。。。。

中半得1.25

似開微乳

半大手足 奶野了

大 乜鳩都大

全細cashed

Send左未

我燈神黎

狗會:賭仔低水半格都食

馬會跌到1.6x都唔轉-1好古惑

1.67了肯轉未

Sd左，之後佢話對不起
block左我
係咪因爲d飛明眼人都發現係假

記住 你係要羊

狗會搞手求打和

呢啲波多數讓和

唔要和了 2.5B! 2-1 3-2 4-2 主其他!

波蛋10蚊玩玩

高sirrrrrr

出面已經轉哂1球

呢場唔敢買

看來今次真係同莊家賭了

我都無買，等開波先

似係贏一粒 ？

最後主其他

客主
主客
主和
客和

人地出面都轉1球。馬會企硬 唔代表咩野 可能想送錢呢

驚咪玩即場

呢埸真係似和波 媽啊 好亂

高 fs

幾時賭波賭到精神分裂

出左？ 今次mon住都唔見

細波 和波 客+1

讓和 半主。

見到連登好多賭神

和波唔緊要呀 2-2/3-3 ok?

未

轉一球 東京贏1粒 上下盤都退本馬會點賺 半一 贏1粒 拎下盤輸半賠上盤 上盤低水賠少D

即場先有

主-和
半場 2-1 全場 2-2

微乳啵

半大不了

我淨係跟佢即場

半和半大

寧願比你低水都唔想比你食1球高水

半1:1
全1:2

1/1.5b針定先

大雨買大波

咁睇好成功丸

佢話即場買10.5s 等陣睇下有無c刷先

突發! 狗會都係冇轉盤

仲唔轉盤就3.5少注

半主。上

呢場刺激

咁多位手足嚟多場半2全2好無呀

一陣bin你c

好！

OK

等高sir fs 巴 睇尾盤再出水

半主試下先

佢都想減低人買上盤 要D人搏下高水下盤輸半 咁咪袋番 下盤輸半 上盤贏半個差額 馬會做莊係咁 所以最鍾意開半1盤

bin到佢不要不要的

12.5c抵玩

大雨到個波會卡住係白界前面
點大波啊

同路
細

請稍後再試

落大雨=大波？

高蛇

高sir

求大蛇打救

高蛇
fs巴
睇嚟連你哋都冇睇啱？

高蛇出左？

馬會好多廢老買半大

信念注

而家仲係橫風橫雨？

落大雨 大波了

我都買咗 不過少你一個0

東驚轉盤未 將廢老銀行推落去先

唯有買半細

獅子號
水上電單車，準備開出

阿婆都識買

好多人買半和，突然好安心

唔買等即場

盤太低水了， 買-1 半主單數

落下照全大 驚咩

九成九妹波 日假

0.5/1 半大 有冇同路

東京大波波大船…

半主號。go

3.5大小注1試 當睇下波 同 玩即場角

最後等唔到轉盤
買左9.5大

一滴雨都無喎

又黎同大家一齊屌波

Gchi

半場4:0

其實邊到有得睇

半和

客主挽下算

呢場開客盤就

直屌-1

半6全4

十三

睇唔到開flash

1.69

連登波PO會死

想知點玩

大船最後結果係咩呢

買左2.5/3細 同客+1玩下

Fs 巴連小注都唔玩 好。。。驚

係撚咁響呀唔該

大波上呀

撐

得巴下次早d出好不 跟你搵食

又黎?

大雨！
冰了

下 支持

Gogogo

瘋狂紅牌 之後腰斬

2邊都有人買 睇黎人口清算了

一滴雨都無大條撚

！冰！！！

1.5b 2.5s玩到咁大

信念

半客 全主 大波

冇咩？
照冰！！！

半2全3

kick off

半0:0全1:0

半3 ok?

1.5b角球大
2.5s入球細
9.5s入球細

估上盤半格
唔轉-1可能因為狗會唔想走盤

1/1.5b針左先

東京仲未入波 上盤係咪jump得？ 已經7連敗 唔想8連

刷佢娘親 半6全12

大波角大已死

半和PLZ 話之你大波定細波 爆角定冰角

中了

！冰！！

讓和，半和，雙數

仲未入，針

半 2:0
0c ft

呢場波會半細全大

角大針

上呀 成功睪丸

半2全2

收到！！

半2全2！！

冇呀！

仲未入 2.5b 針

第一注同路，

讓和點雙數呀

半大！理得你全大定細！

冰佢老母全家總動員

仲有90分鐘練心

細硬
Fc d進攻好廢

大家中

冰！！！
！冰

半大已死

8.5角細試試

恭喜你地

刷佢娘親

怕怕

上呀大波

你要針了

半3 gogogo

冰

無落雨就要角大

唔開半大都入1粒比我走！

全細gogogo

冇秒goal 大波針了

無錯 信念

您一定快過我針 放心

東京熱妹波mode

秒goal先係細波

秒goal既劇本 都係大波針

唔係你死就我忙！！！
9.5s

1002

00不如唔好踢 翻更衣室沖涼唔好

2.5b jump了

買咩好

係都半大針先

半細gel
利申無買

90' ft 0:0

秒goal定律 多數開細

驚都未撚驚過

冇秒c jump了

買上盤係咩心態!?

半0全0
馬會cashed

買半大係咩心態

成功丸上呀

不批准

買角細係咩心態

上盤

買日假係咩心態

.

有冇人睇近直播
咩戰況

聽講你話買9.5細

練心刺激好玩

cash!!!

角蛋 :9

反手

睇個勢唔過兩粒

會唔會有b 字既既今次沉哂

同意 就半場入夠兩粒妹到完場

屌咩 買左2.5b

半場大撚硬

咁我唔買雙數了

1粒都冇就真針了

一定係啦 9.5細成功派彩

又禁屌又唔入

10分鐘都未到

唔準你咁講

角都無

禁屌唔入對家入

入波未

冰！！！

0.5/1b好似安全

我買左上盤係咪又收皮

信巫蛇 成功演fg

買了半和 開個1:1，大家開心

成功丸fg

門都未埋過仲話1.5b

9.5S派彩未

小注跟跟

半2全3 ok?

寶利買了什麼

快入啦東京

試下入1粒

可以

大波角大死晒

同路喎

又燈

原來開咗波

半4全10 ok?

上盤上

成功丸：收到

講！ 有無偷偷買

0c

買左先嫁我

半3全10 ok?

想入2.5b

東京入未

角細gel得

未買

8.5b

想問下半場0:0幾倍

想買角大了

好！！

同路

假分狗

負負得咩！

7.5b

東京加油